大家會點玩順豐/香港郵政啲假電話☎️

如題😂我有時會問佢識唔識聽廣東話先，
佢話識少少，然後我就會講句X你老X，以為咁樣呃到人？然後就收線